唔會再幫襯商場內既店!

點解狗可以無阻, 任入商場, 開埋商場廣播(屯市)!!!

所有商場內既店唔會光顧!!!